# README #

Учебные прмимеры языка JavaScript

### Почему стоит прочитать? ###

* Удобная памятка
* Версия 0.1
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Как пользоваться проектом? ###

* В проекте три типа файлов html,css,js
* Конфигурация проекта находится в файле index.html
* Все примеры размещены в файле script.js
* Настройки стилей разбиты по отдельным файлам

